Hotel ICON 毒害員工，自己諗下幫唔幫襯

我企G/F, 呢幾日返工食TG食到應一應。18 號朝早第一粒TG彈落嚟（草菅人命個post自己睇），另外仲聽到有管理層同啲細講： 你地覺得有需要先戴口罩，無需要就唔洗。WTF！？成粒TG喺正面前會冇需要戴口罩？
之後夜晚又幾粒TG射喺正門，好多人入咗黎，成間酒店煙霧離漫，啲同事流撚晒眼淚 non stop serve客。OT，追更，甚至連踩兩更，冇人關心過我地！we love to care? 收爹啦！
19號返工lobby依然好大陣味，口罩派晒俾啲客，自己人都唔夠口罩用。高層經過lobby一句關心都冇， 9秒9衝上自己Office。淨係識得驚連登telegram tripadvisor搞死佢哋。
諗住補鑊啦，驚人話佢地對員工差，最搞笑係竟然推個二惡英員工自助餐出黎。除咗直接食，仲要間接食，真係TG全面食！
平時去發夢一個TG射埋嚟，鹽水紙巾唔使10秒全部係面前， 仲幫我洗埋眼，素未謀面對我都好過你呢間仆街公司呀！等執粒啦！

push

嘩好撚賤呀！！！推

我做過酒店，完全知道酒店高層全部都係仆街，以前成日ot，ot到佢哋當哂理所當然，早過7點走都好驚被人講！我舊公司擺明嫌我8月5罷工而搞9我逼走我

poly 管理層唔理學生死活，icon 管理層一樣wfc 員工
最緊要座野無事，人可以請過，錢照搵

仆街公司
幫推

其實hotel icon個自助餐真心無特別，完全無必要幫襯。而家成棟野受tg污染更加唔洗去食

$800 食垃圾

推

推到世界末日啊屌

哈，搵藍絲幫襯=等執粒，扮黃絲又被督穿=得罪哂兩邊

聽講用一晚時間就話清潔曬全酒店嘅冷氣

Push

搵鬼信

去自助山或普慶重好食啦

好仆街 幫推

所以幫唔幫襯 香港人 識揀啦

唔止buffet
仲有成棟shtm一齊食

Dom個汽油彈燒鳩佢個vertical garden

利申：前同事

淨係打爆個落地玻璃都有排搞啦